cls... 原來盧柏迪古咁撚尾機

這場比賽是拿華斯歷來第528場為西維斯上陣，他亦成為球會史上贏得最多錦標的球員。至於主帥盧柏迪古賽後亦顯得動容，捷西斯續說：「盧柏迪古每天都為西維爾工作24小時，值得我們尊重。」

不眠之人

星際鈍胎

你知道嗎？盧柏迪古每工作一天，就有24小時過去。

香港人典範

之前教西班牙先屈機
世界杯前已經搵定工
博炒

教過西班牙,皇馬,西維爾，份CV可以打一世飛機

踢過西班牙，皇馬，西維爾，份CV都可以打一世飛機
拉膠就係表表者

勞動萬歲